REDWING, 香港邊度有得同場買埋原廠鞋墊?

上星期去大阪間專門店睇, 貴香港好多
同場有好多RED WING PRODUCT,
但本來想連墊一齊試, 一齊買
最後廢事煩+趕時間, 出返黎...

明記掛

西九有間賣redwing 店有

3-4年前300幾一對鞋墊

今日仙台睇兩千八 一對

執左幾年啦

點解唔去AMAZON買?

上年係Asos買好平